不得不承認 鄧炳強止暴制亂真係幾成功

一個禮拜搞掂真係講得出做得到

係有啲料

成功爭取人權法

一個禮拜簽埋

成功爭取區議員泛民大勝

班黑警變晒死狗

成功 將全部法案通過

鄧狗搞到姐姐滅黨，民賤聯唔見二百幾席再加國際社會跟美國隊制裁支共狗官

真手足

日本版既人權法都整埋出黎
傻強勁到

人地用心仲良苦 唔好再叫人鄧狗

痴線 你以為喇
咪又係照賺ot 錢照出黎9拉人

下一個會唔會加拿大？

真正無間

又暗黑兵法師？

同777係最佳拍檔

傻強話俾你聽咩叫靜靜地贏

爭取到葉劉滅黨
好正

你叫班想入來取暖嘅狗點算好

講緊你吖 死狗

狗強

幾時到工聯會

毁滅建制派22年建立成果，即簽人權及民主法案，大成功

一上任就即刻日日天下太平

麥美絹返左屋企屌自己老母

呢條撚樣一上位 全球制裁香港

贏咗區選又點？對成場運動有咩作用？
依家反而束縛咗自己個幾禮拜都冇大型抗爭活動
你地打緊飛機同時 喺政府角度睇佢地「止暴制亂」堅成功

經過咁多年 咁多個月抗爭 仲未醒咩？仲想喺制度入面贏港共同埋中共政府？

賺完幾皮嘢 OT
自己冇得去日韓台

結果啲 OT 錢俾水炮車拎去同第二條仔去北海道玩水炮

佢心諗 關我撚事

岩呀

唔好叫鄧炳強喇
叫懵炳強啦

真

加拿大同日本快d過埋法案啦

等佢再出招

勁撚到 全球都開始制裁暴徒

小強手足 好椰

日本睇美帝頭 應該好快過
慘啦popo冇得去日本旅行

佢叻仔來既，ar爺睇好佢架

一個星期搞掂2單野

叫開鄧小強

大型抗爭活動又點
中共殺人會手軟?
已經拉咗5000幾個 登記咗1000幾個
仲有手足喺Poly入面
唔洗回氣?

過去一個星期 拉嘅人數大幅減少
但係仍然有每日和你lunch
有聲援理大 今晚又有多謝美國集會

只係冇咁多衝突場面
唔代表冇人抗爭
唔好咁片面
淨係覺得警民衝突就係抗爭好唔好
你係咪鍾意見到手足比人打比人拉?

你想玩暗殺冇人會阻你

班曱甴好似吠都冇乜聲氣
鬼叫個一哥係弱智架咩

係好成功，區議會將建制連根拔起，佢立下大功

最細粒嘅狗, 呢5個月都搵咗50萬OT,
我哋好似送錢畀人打自己
可以學光頭佬返大灣區買樓

又返番去收工join，放假黎既level

我地都變哂休息撚

贏咗區選可以有十幾億請被捕手足
等手足唔會因為俾人拉 就失去所有嘢

可以控制返地區工程嘅支出
進一步鞏固黃色經濟圈
Support運動既開支 打持久戰

地區抗爭可以有區議員出嚟
做一做擋箭牌 掩護手足撤退

有重大議題可以十八區區議員聯署譴責
令國際更加關注某一啲議題

夠收你皮未?

不如你講下如果過去兩個星期
全部都係三罷塞路
對場運動繼續落去有乜好處?

始終唔識政治，淨係急功近利

Part time抗爭

雖然鄧狗強係引發咗區選同人權法

但無可否認 佢招圍攻poly 然後引我哋包圍poly 再反包圍油麻地 搞到好多勇武被捉同受傷 係事實佢招止暴制亂某程度上成功咗

一日勇武未好返 未有新勇武出現 呢段時間真係要靠多啲和理非活動

小強做到野區議會同美國嘅勝利都多得佢

小強，柒婆，689係喚醒香港人嘅功臣

爭取埋五大訴求就推佢上神台

已嬴

多謝

無撚有錯!開始天下太平!PPRB應該唔洗再開記招!一切巳完

多謝PK 鄧！

爭取埋五大訴求佢就成功

鄧手足..........

止警暴

炳強用整輸港共同中共換返香港警察工作量下跌
真係智將

依家法案通過左 區議會大勝

跟住呢？ 剩低四個訴求達成左邊樣？

尊重下 叫番人全名慒炳強 ok?

最勁既間諜係要做到對家經織既呀頭
連大佬都以為佢地好落力
結果睇佢地做既野係幫倒忙

組

止警暴制警亂

如果泛民議員係齊心抗共 如果佢地對黃金經濟圈做到有規模嘅貢獻 如果區議會係有能力監察政府嘅 如果區議員甚至話議員係有能力抵抗黑警嘅 咁我覺得贏區議會係好有用嘅
但呢到已經好多個好大嘅如果

我依家見到嘅係區議會贏咗之後大家嘅火少咗 成場運動方向有啲迷茫失焦
過去抗爭運動休息同埋暫停嘅時候都不斷面臨類似嘅危機 我唔知今次會唔會又係運動嘅一個低潮位

過去經驗係勇武抗爭運動係令到場運動keep住有momentum嘅來源
冇人想見到手足俾人打俾人拉 但我地係要企出黎先可以繼續搵對敵人有效 又唔被捕唔受傷嘅路線

依家平靜到6月前咁.....

就黎拍得住林鄭

狗閪強做到野，加快制裁香港，中共多得佢條豬閪唔少

小而強大

再搵小強黎做實驗品，做第一批制裁名單

狗閪強好d

大強係曱近平

有咁嘅feel

鄧炳強？叫懞炳強啦

感謝鄧同志忍辱負重 深入敵陣為獨派效力

成功和社團用埋同一slogan!

曱甴強

世界快咗十年

唔通係繼林鄭之後又一個黃絲臥底

係咪都過硬啦

都冇人出來搞野 你估再有人出來搞野 班友咬唔咬你

按佢地目標要止暴制亂佢又真係做到

不過拉咗條法案出嚟咁解

絕對有作用!
理大一役，勇武損兵折將，需要時間回氣。
區選大勝比勇武時間回氣之餘，
亦都提昇左全港士氣，
開始推展體制內抗爭。

如果區選大敗，
勇武無時間回氣之餘，
和理非士氣崩潰，
運動正式玩撚完。

根本由頭到尾所有暴力都係鄧黑警制造 佢緊係講得出時間啦

唔覺 只係我地冇出黎嘅必要住

其實裝備唔夠人黎 就預左持久戰嫁啦
一日後爭取到五大訴求？
你預可能真係長到3 5 7年

傻強

成功爭取黑社會口號

我覺得之後既和平活動大家可以出嚟，自從區選之後d人已經好似忘記曬所有野

唔係攻學校會咁快過到參議院？唔係區選大贏侵侵會咁快簽？

依家世界和平 大家好似冇事發生咁
成功止暴制亂

佢可以掉轉來講，

我上任冇耐「暴徒」就停止破壞

你知佢哋啲面皮厚撚過地殻㗎啦

佢一家都要

係小強

老侵唔簽十日後都自動過

咪由佢地打飛機

佢成功止暴制亂一陣
我地攞到8成半區議會議席
人權法光速過,支共全球圍堵

唔講以為習近平under鄧炳強

關佢Q事.... 區選完休哂息

打手你收工啦

鄧炳強真。手足

進攻大學，立刻過人權法

冇錯
而且係心理戰 經濟戰 政治博弈
甚至係培養人才嘅能力
控制社會風氣趨勢嘅能力

其實呢場仗由好多年前已經打緊
亦有可能要打多好多年

依家用左5日

佢自己都知所有暴力係由黑警引起
區選後叫班細既收下歛，一粒蛋都唔比放
另一方面繼續低調清算手足，已經令好多人對黑警冇咁憎恨

大家要繼續出
激撚死條鄧小強
拉極都仲有人
拉極都拉唔哂
人權法就出到全世界咁濟

仍然憎到入骨

okok 你要j快多五日
我諗應該聽日可以即刻收晒班友皮

Correlation =/= causality

中環今晚又發癩亂拉人啦，唔好俾區選大勝及人權法沖昏頭腦呀!

身在曹營心在漢。
明白。

當選第一日去聲援手足
當選第二日宣佈聘請被捕手足
我認為係一個好嘅開始
唔使咁快咁悲觀

你想積極主動啲
不如直接去幫你嗰區區議員手
監察佢有冇做實事

其實大家火氣冇少到
只係冇將怒火變成汽油彈 磚頭
仲係有好多人和你lunch 去集會

如果要唔被捕唔受傷
第一個方向就係加重火力遊說外國
立法案聲援香港人 向官員警察施壓
我哋可以做嘅就係課金俾做緊嘢嘅團體
上Twitter Reddit Facebook帶風向 推po

第二個方向就係盡快喺各個行業
成立工會 籌組一次真正嘅大三罷

呢兩樣嘢都唔可以
單單透過有冇人喺街頭抗爭 去判斷進度

與其講悔氣說話
話完咗區選之後政府成功止暴制亂
不如印多幾張傳單上街派
開連儂牆貼下文宣拉人入工會

connect 埋日本 加拿大，厲害

名副其實 we connect

成功將 5% 深藍 轉 黃
條友 要記一功 ......

pish

手足

哈哈睇下點好難講

嗚啊真係好想警甴無得去日本

義大利又跟緊隊。

當全球都屌佢地，佢地無得唔跪

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

曲線救港

的確呢排係無衝擊畫面
但係過晒人權法

你估勇武好想出黎下下衝
唔辛苦架 搵命博架

見到POPO都驚喇 止暴製亂

曲線

邊有啊
<和你唱>嘅果幾個馬鞍山小學生咪俾佢哋班警犬捉鬼左囉

Anyway 認真講
佢真心On9 的對答柒撚到

好撚同意
懷疑條友係嗰啲畫面撚 鍾意睇人俾人打
回下氣都要啦
呢排搞下和理活動先啦

台灣，日本，南韓，澳洲，加拿大，英國。如果呢幾個有的話，信我，黑警一定慘過食屎。
因為以上幾個都係香港人同政府官最愛地方

多謝泛民幫手囉
預左你叫我食藥

你話佢唔係間諜我都唔信，係咁派tg比街坊食，又打鳩記者，又攻學術之地，連清真寺都差啲比佢觸發埋

大佬，有無咁多咁岩先

贏左85%議席可以解鎖和理非既上限
只係大家都未識解鎖新科技樹
大家可以唸下
而家除左破壞仲可以試下建設
參議院版本有提及真普選
所以要提前拉民意既準備